居屋補文件

中左白居二交文件要我補資料
有冇巴打知道個僱員薪金證明書要搵邊個負責人簽?
我做bank 負責人即係搵我老頂??

yes,

入黎投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

就算免補地價，2手居屋都講緊5百幾萬

hr